11月18日凌晨理大攻防戰疑似開實彈

大家睇下港台呢段片
0:56速龍揸既係咩步槍?
1:18速龍疑似開霰彈槍跌左金屬彈殼

Sor for P牌

大家幫下手睇下

0:56: SIG516突擊步槍
係SDU, CTRU用嘅槍

1:18: ALS橡膠子彈